香港一代喜劇泰斗思捷大師祝大家聖誕快樂!!

#一起圣诞吧2020# 祝大家有一個快樂的聖誕節。开开心心啊🥰😘😘😘🎄🎄🎄🎉🎁

下？佢係大陸都r到撈？
真係乜野狗屎垃圾都要

是戔骨子！